深水埗公園男子被8人圍毆 惡漢持刀恐嚇再自稱黑幫逃逸

今日(14日)凌晨1時許，姓郭(30歲)男子在深水埗荔枝角道733號深水埗公園內，與一名惡漢因肢體碰撞問題爭執，期間被對方7男1女圍毆；另一名惡漢自稱為黑幫成員，並亮出生果刀指嚇後逃去。郭面部及腳部被毆傷，報案求助，救護員將他送院治理。

警方將案件列「自稱三合會成員」、「藏有攻擊性武器」及「普通襲擊」，深水埗警區刑事調查隊正追緝該7男1女，他們案發時皆穿黑色衫褲。

走住黎屌
冇撚用

黑衣人

又係黑衣警